Сервис гостевых книг.

1) Пользователь может создать гостевую книгу
2) Настройки гостевой книги - название, урл (slug), премодерация
3) Пользователи могут комментировать гостевые книги
4) Админка (Django admin)

Если включена премодерация в гостевой книге - посты попадают только
после подтверждения владельцем данной гостевой. Если выключена - сразу.

admin login: admin
password: 1

Требования
==========
-----
.. parsed-literal::

   python2.7
   Django==1.7.7